恭喜騎又用垃圾換到直接競爭對手既當打主力

用個自己帶隊連東岸po 都入唔到既垃圾換到舊年一人之力帶領球隊拎到東岸常規賽冠軍、playoff 東岸亞軍既當打主力、仲要係吾皇口中好想要既playmaker 星級pg

仲包埋一個潛力正選同熱門狀元簽
今年狼王凹、mvp級球星玫瑰、吾皇、已證明左實力既當打明星級pg
拎多次總亞軍可謂易如反掌

屌你老母閪